無對象 想叫春都無得叫

只可以對住空氣鳩叫

咁咪幾好，無野煩

啊~~~~~~~~~~~~

起身叫春啦